【域名審查】負責管理「.hk」域名 HKIRC 禁網站域名鼓吹暴力、阻政府運作 違者交執法當局

其實唔經佢註冊又點?

pish

咪唔洗經佢註冊

由政府於 2010 年成立的 HKIRC，是獲政府指定管理及註冊香港域名的非牟利組織；所有「.hk」或「.香港」域名，包括「.com.hk」、「.org.hk」的申請，都需經過該公司審批及註冊。

收皮啦

遲D要係香港上到一定要 dot hk

同記者一樣.....

勾結外國勢力....

雖然有好多網站可以註冊 . hk
但係你都要同意 HKDNR 條款